召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#34 天呀！求你俾我抽中梓喵

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

鈴木純

小純本身係爵士學會嘅社員，亦都係梓喵同憂嘅好朋友 。因為仰慕秋山澪學姐 ，而且好羨慕輕音部輕鬆嘅社團活動 ，係高中三年級同梓喵小憂繼承學姐們嘅輕音部。

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

先小人後君子

任何人士只要有
詆毁,辱罵,恥笑
K-on之嫌疑一律秒ban,無任何餘地

Sorry遲咗少少

3樓比我拎咗

新post!

終於…

又係時候曬下命

漫畫一定要買嚟睇

畫集

呢個必買

我愛梓喵

我愛K-ON!

張圖

到底點可以咁快
定係我慢

佢長期望post，佢痴痴地

春花秋月何時了？往事知多少

等我搵下素材整個k-on版

無野可以避開追擊手雙眼

ok

🖕

Sjdiejdbdn

which好啲
如果大家覺得下面正啲我再執畫質

我指係上面嗰格

?

等你隻1比1

今季我吹奏來自繽紛世界的明日！！！

要床定要老婆
留名先

如果巴打買1:1梓喵
我夾錢！

輸晒

抵撚死

強烈警告咪撚post 哥布林殺手
見一個block一個

post咩哥布林殺手？
劇透？

我接受唔到強姦

#metoo

其實套野講咩

睇哥布林點死
撲殺，絞殺，火燒，水攻，劈，斬，刺，魔法，毒氣，塵粉爆炸，射箭，投石，誘出，逐一擊破

不嬲唔係後宮打J番

關乜撚嘢事

唔係後宮打J番嚟咩?

唔係

點解我生到成個哥布林咁都屌唔到女

因為你無哥布林咁多數量

簡單黎講就係講班女點樣比哥布林老強玩謝 比較重口味

見到阿記咁勁感動到哭了

咁都有人睇

對垃圾勁 同尋日獌聯對紐卡素有咩分別

尋日獌連絕殺先贏到
我阿輕鬆炒

睇咗今季一部分嘅新番
對兩種最低等嘅生物完全改觀…

哥_林,史_姆?

今季個茱麗葉幾好睇
有戀愛feel

ps5可以玩返1~5嘅game

可以買返嚟玩kon！
好滾動
我愛sony！

冇第二季d歌

是但啦
係電腦用ppsspp無人同我連線玩

ppsspp

部psp壞咗呀

我個部都係 直頭爆開咗

我係叉唔到電
到時一齊連機

#metoo
上次就係諗住玩K-ON
點知已經開唔到

今次出ps5彌補過錯

依家仲有沒ps3版買到
之前係老秋行得一兩間搵唔到

K-on唔係得psp有game咩?
Ps1234都有?

play station store應該有得買數位版掛…

淨係psp同ps3

咁邊度有碟買就係一大難題

到時ps online store可能出

有就好啦

依家amazon都有

298JPY

但係連ps5幾時出都唔知…
咁快買咗驚唔見

等佢出咗先買

不過298円幾吸引

想收部psp玩添

好平

始終二手

2B

shit！

又抽唔中3000幾石了

3000

jm9

香港

放假了

4000幾石
莫講話梓喵
連5星都未見過
雖一開心係中齊晒4星
垃圾驚

你依家先知

棄驚保平安

咁易中咩,要還㗎

廢青

做廢人唔好咩?

辣殺驚

大家知唔知當年k-on係有出卡game

有幾隻 有d鬥得 有d齋儲

啱啱執野嗰時比我搵返
嗰時好似三十幾蚊包,重係小學雞嘅我淨係夠錢買兩包,依家兩包都比我搵返
好開心

我都有疊 不過係唔鬥得嗰隻 得d圖

我嗰個係Precious Memories

我嗰隻就咁叫trading card
d閃卡基本上就係平時d雜誌圖

原來我重有梓貓嘅卡套

支爆未有
港爆咗先

要返工 不了

原來我都有好多

仲有呢隻係每集畫面加OP ED

點整都整唔啱隻眼
之後就要大家努力

你兩個痴線佬

但事實係我唔識玩啲卡

豐鄉間鋪飲野送左個呢d裝佢d張卡片

我係間鋪買咗兩張掛畫

咩嚟？

慢慢撚

This way，Over there

更新床頭板

個“ん”字斜咗…

買返嚟就係咁
佢入邊個細袋唔夠位

5th隻Q版
依隻難唔難搵

要無圖？
景品土人？

你塊版右上角個隻

けいおんぶ

應該都算難

梓有三個
唯有兩個，一個送咗比人
Mio都有兩個
要繼續搵夠兩套

搞到我好想去尋寶

11月再飛東京
目標買Astell&Kern AK100II けいおん

正呀

痴線 richard

6月揾到唔係好貴
但係個次無咩錢
有fd想要，要揾多部

幾錢呀

好似五萬尾jpy

Me 3月可能飛東京
睇live， 睇下抽唔抽中

今季大黑馬 Zombieland Saga 笑到我斷氣

好毒

大好個專用負皮仔唔見咗
你咪你殺咗佢

我比佢嚇親

都抵喎

買

yen依加仲要低過七算

訂怪盜紗路？

上返7喇
上星期最低6.84

我訂咗

勁

可愛

差唔多係時候唱

錢唔係問題最緊要有

七算都抵啦

我覺得唔係差好多姐

可唔可以開啲高汁啲嘅膠post

我都訂左 仲訂埋花韆鞦智乃

韆鞦智乃正呀

不過出年9月先到

係到扮千反田巴

幫人問
東京有咩去?
女嘅係一般女仔
男嘅想幫龍珠野

新宿歌舞伎町

不過你係新宿站盪失路都夠你卡一日

都唔係我去,蕩失路話知佢
Call G

佢哋淨係留係東京？定純粹想搵龍珠週邊？

佢地只留會喺東京

新宿站is easy

唔怕遠嘅去女體山

千代田區is easy

唔行得山㗎就女
琴日同佢行兩步都嗌攰
到時佢條仔實爆炸

同佢行兩步嗌攰？

you同girl去日本？

你的朋友。。

不是我

寧化飛灰
不作淨塵

多咗同字
我一早行慣

可疑

信me ok?

唔信！！！

收到！

被告
你仲有咩好講？

狙擊手自己自爆

你拉我啦

失手了

再鋒利嘅刀都有生銹嘅一日

你之前都狙擊得我地多
叫你朋友帶埋囡囡去行虎之穴啦

er.............
我朋友係囡囡

you have two girl friends？

法官大人，我無嘢好講…

點解會得出兩個女仔friends嘅結論

同兩個女仔fd去旅行？

萬聖節
好似幾正

貴左d 600幾蚊
不過有d想買個鎖鑰扣同張卡

有得單買

6百幾課一pack都冇左喇

鎖匙扣

600幾賭場波就無咗啦

好可愛

錯撚晒

半邊耳機都幾個600

睇你玩咩耳機啦

Jh cm

同耳機台啲有錢人完全冇得比

我用iphone跟機個條

耳機野梗係搵千反田巴喇

iPhone 個條係手機送既黎講
都算幾好

iphone嗰條不知幾好用

隔唔到音

我用唔到入耳式
所以覺得個條最岩

隔唔到音係考慮咗安全問題
證明蘋果放顧客於第一位

做咗兩日現充
要做返毒撚了

臭

偽毒

下次帶埋me ok?

好惡

U會嚇親囡囡

我哥布*樣 相當和善

咁你女女女就ok
唔好暗戀

我善良的哥布林 只係會企係前排幫同伴擋刀擋箭

你咁好人一定有哥布林囡囡鍾意

咁帶me去cow女

又同我爭食

佢有兩個fd一齊去日本啊嘛
一人一個

我要你 ok?

男的也好

元朗唔夠多cow咩?

我屯門！

都係咁多cow姐
唔分咁細

咪又係牛屎仔

今季嘅愛麗絲好正
好鬼甜

刀劍？

原來係茱麗葉

黑狗個邊個女仔正過女主

無一個睇上眼

男主囉 咁大力

你今季仲有睇咩

2018秋番
1,FAIRY TAIL
2,-弦音-風舞高中弓道部
3,來自繽紛世界的明日
4,最終成為你
5,魔法禁書目錄 第三季
6,寄宿學校的茱麗葉

今季好多都唔中me

我覺得魔禁年紀大左睇返真係有啲劣

我已經完全唔記得晒佢噏乜鳩
純粹係睇咗一二季睇埋第三季
好想睇一方

出年4月先有得繼續睇巨人 漫畫又一個月先一集 好吊癮

艾倫老母好正

今集個Ed

未睇今集 收工返去睇
啲人話嚇親
好期待

你係咪純動畫黨？ 係就自己諗下發生咩事 唔劇透

係

我都唔記得晒

正常
話哂都咁耐

原來搵隻手篤眼隻眼會紅一點

一諗起你我就……
點解可以咁on9

點篤
又點紅法

大約係咁

第二話就咁樣
點搞

過分放大 唔可以咁講我PA

個影呀大佬

隻抽

信和門口等

用魔法都玩撚死你

港鐵於早上6時宣佈，荃灣線、觀塘線及港島線列車，預計需要額外行車時間，請為行程預留充裕時間。據悉，事件疑涉及信號故障。乘客陳先生表示，港鐵站內已有廣播，呼籲乘客考慮轉乘其他交通工具。

京亞尼lever作畫

明明就A1 扮乜京阿尼

好彩你提一提

不過我都遲左20分鐘到
香港仔隧道出口塞車

走堂

似A1多d

返工呀
上星期三就射左波
廢事射咁多俾人話

你個張野點同我京阿尼比！

今集巨人

知唔知地鐵係壞乜野搞到冚家剷?

信號故障，可能係路軌
又或者青衣有人倒瀉咖啡

in 京都 we true

青衣有人倒瀉咖啡

車務控制中心係青衣

懷疑你做嘅

我邊夠班係青衣開工

就係你恨自己入唔到青衣
就製造不在場證據混淆視聽

…

收唔收到狗風會搞到幾時

依家仲有事咩？
應該無事

搞到我要行路返工

佢都係為你健康好

我已經好健康

可以更健康

我已經起碼6-7年無病過
我想病下

你唔當精神病係病…

我無精神病

通常精神病患者都係咁講

咁你都係

yes
我痴線嘅

我唔係喎

痴撚線！
粉俠傳大結局

袁生

垃圾

粉俠傳>>>all

25

Lm

支喼神你㗎

依張係做緊咩

櫻高k-on音樂會

準備中

去左3次

嚟緊我都諗住去多次

星期日去 通常有show

我上次都係星期日去
係演奏室同d阿叔一齊夾左陣野 幾好玩

我隻5週年mio係嗰到買

你直接問佢咪得囉

原來就係拍賣嗰間

個時部長都係度 比較正經的

依家

依家個post都無人

係咩

hi

我話蘿莉台個邊無人

冇左部長主持大局係差左d

一個打機識咗兩年嘅人竟然係女人
好大衝擊

其實發現係男人仲大打擊

gay

唔係 你一直以為係女 但出到黎係人妖
個下想打開窗針落去

佢同我講佢有咗BB我先知佢係女人

我係假設左所有上網嘅人都係男人所以唔會有呢個問題
網絡係冇女人嘅

男性都可以有BB…

佢大你好多？

...

唔知喎廿幾掛

Loli台幫人JM9?

打機識嘅女人全部都係打機朋友嘅家姐細妹
未試過直接識過
就算個名似女人都覺得係男人嚟

朋友嘅家姐細妹

啱啱睇完Δ 劇場版,歌係幾正不過唔好用腦睇,啲劇情鳩到笑

聽歌咋嘛

GIRIGIRIAI

第一次去comiket
有咩要注意？

想衝大手就預個日唔使瞓覺

買本其次，志在參與
不過都頭班車過去
場內指示會唔會好清晰？

唔會自己執生

影多啲女女上嚟

各位 I'M BACK

Who?

Ok

今日落街嗰時唔小心買咗400steam又唔小心買咗隻無雙

你有無買?

PS4

垃圾先玩PS4
啲野起格嘅

爆左十世你先玩

我係重質不重量嘅人
唔會為咗快啲玩到隻game而玩鳩自己睇垃圾畫質

你都冇得揀

揀咩?

好似好耐冇上水

我都係

一齊唔見又一齊上水
唔洗講咩都知發生咩事

fun son

咁都有得講

錯post呀

我只係陳述事實

踩到少少就瞓哂地咁…
無大腳踢落去咪算好囉

當拉膠狗咁踢 好波！

看門狗拉莫斯俾人類欺凌

唔睇波

毋用計較快欣賞身邊美麗每一天，還願確信美景良辰在腳邊

好攰

收工

又一週！

廢青！！！

唔明點解萬聖節要cos血小板

可能因為正面好驚嚇

睇過，細路女嚟
有影正面

今日見到個好似牙律嘅人

差d想摸佢屎忽

原來牙曉係咁諗。。。
以後出街小心啲 廢事俾你揸我屎忽

大奇蹟日

你地基開就唔緊要喇

你都唔差
預埋你

咩來的？

法律已經阻唔到我

你搞掂你嗰兩條女先啦

都唔係我嘅

其實佢幾靚女

重幾大隻

今季第一一定係最終成為你
超好睇

邊位Man of Culture

屯門 ？

係 新墟

屌，到依家都未見過，明明住附近

第一代死咗引擎

d圖係邊搵

我同車主係同一個梓貓群
佢post上嚟

咩叫梓喵群…
裏面有幾多個梓喵

me 想入
咩野梓喵群

死post

點樣比名你好

10月…
個個出去哈囉喂屌女啦
仲同你上連登咩

成班偽毒

咪係

牙曉係咪m底
次次開機都係見到佢玩緊dark soul

想你m佢

最近買左switch

所以好少上

等緊幾日之後玩red dead

Gogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogo

！

之前爆咗3次ds1，完哂結局，再爆多次ds3
個故事真係好正
重溫完bd見ds2做緊特價，所以買嚟玩吓

如果買，應該淨係玩薩爾達傳說

Gogogogogogoggogogogogogoggogogo

我有

唔好me too我

打J腦魔好可愛

！！

其實咩平台
Facebook Whatapps 定telegram

我冇

我唔玩依d

Facebook

玩咩？

我得孖8
overcooked 2
The bridge
同tricky tower 咋

好窮 買唔起咁多

Gogogoggogogoggogogogogogoggogogogogo

我放出嚟比你用好無?

25！！叛徒！

牙曉你點

我廿抽就出咗嚟

我都有好消息了

寶5呢?

呀曉唔好睇唔開

你地搞到牙曉唔入黎了

樓上all blocked

都係ds啱我玩

唔好

drunk as fuck

no唔好

唔好唔好唔好

Wifi

其實我無中5星,信me ok?

後悔了

中咗！

中咗伊莉亞?

地鐵又炒

yes

姐係得我無中伊莉亞 唔使比FBI捉
我目標係千代女

狗女都好正

狗女姐係千代女?

你無玩過信長…？

無

禾尼D後生仔吾挽老野驚

4廢老

你識唔識敬老 再串牙曉就唔客氣

就系梨尼D廢老成日以為自己好勁點點點
禾典解要尊敬

將會搬去將軍澳 求飯堂

牙曉有無介紹

呀曉住將軍澳㗎

信長依d老人遊戲依家沒小朋友玩架啦牙曉

底褲電卷

記得佢有係度講過架喎 我笑過佢牛屎仔嘅

佢經常吹奏將軍澳無機舖之類 無咁雜 好地方

將軍澳無咁雜
將軍澳無牛㗎

關牛咩事
牛雜?

你噏乜鳩

唔知

將軍澳係新界

環境清幽，山明水秀，碧海藍天，鳥語花香

牛屎仔

單上！

將軍澳無牛！
唔好攞屯天元嚟比

屯天元根本無資格叫新界

屯天元其中有無一區係可以唔需要歡樂卡都入得

成班新界仔

咁你又唔好講到屯天元唔係香港咁

不過都接近
又多圍村仔，又多黑社會，又多爛地，大部分未開發

吹牙！

服cp

最憎人玩識隱形嘅英
又要出洞寶

以前係服仔神黎

我試過玩狗女，對面出洞寶睇我隻狗

仲有改過版咩？

Vlan呢排好似有出到新版

改模組？

技都好似有改

不過要去網吧玩

冇電腦？

玩信長係一班人一齊去網吧打街場先開心
唔夠打就屈人用MH，贏咗就串串貢笑人垃圾

最後變咗玩真人信長

一定係玩11.2b
最鐘意用大友6lv去殺馬

廢老集中營

人渣！

老人院

2字頭都廢老…

禾重系一字頭

下個到你

重有十年

same

Ng push post

落堂去買red dead redemption 先

西部gta

未玩過1 但睇劇情好似好悶

隻驚比起gta 節奏慢d 玩唔慣應該會覺得好悶

做牛仔
有冇ps4之友都會買？

等你玩咗睇吓好唔好玩先

叫部長share俾你試下玩咪知

我信牙律

屋企上網慢 share唔到

John係咪都有ps4？ 買唔買

玩緊啦

有得一齊玩！

唔係聽講伏咩

到時一齊玩 ！

又可以做廢人了

我唔洗做，本身就係廢人

我同你交換ok?

做牛仔好唔好玩

地圖好大好荒蕪 騎馬騎好耐
習慣到節奏慢嘅會覺得幾好玩 劇情未到後面唔知精唔精彩 驚中伏可以等埋online先決定

等你地報告先

Online 會係玩啲咩

互射

搞左勁撚耐 終於入到晒d stickers入whatsapp

唔好爭,大家都咁毒

人去樓空

睇嚟可以等到梓喵生日都未1001

我巴最強大

應該係啱啱好梓喵生日1001開新post

前一日就會有人將個post推爆

sem中忙到嘔

打機

廢青！

放一個星期假做咗廢青
天光先訓

打埋今日機我都要做野

充足嘅睡眠可以令頭腦更清醒，反應速度大大提升

通宵只會覺得瞓唔夠/攰，導致發揮唔到應有嘅表現

時間同乳溝一樣，努力d就多d

含有豐富的蛋白質，它的蛋白質含量，是牛肉的四倍

成堆廢老

1111個post不如比我開吖

畀有最多牙梓公仔嘅人開

等我大佬開

講笑
唔好認真

我屌

你屌

睇落幾好味

有無手足砌開機
我想搵舖頭買老母板同問野
求推薦
唔敢去硬件台度問 佢哋好似好惡

問下悠二巴

佢地好nice

你假膠
=班人惡

佢屌你咪同佢地開戰囉
咁簡單

佢哋一人一粒精都夠搞大我老母啦
點夠揪呀

恭喜將軍澳又成功獨立

牙曉返唔到屋企

咁咪多個妹囉

我唔搞自己親人的

更加唔會畀任何人掂到佢

義妹喎

同一個阿媽生喎

差唔多姐
唔洗分咁細

不過我又真係有對同父異母嘅細佬妹
個時我仆街老竇個腦生cancer走左之後係紅磡殯儀館見過佢地之後都無聯絡過

做乜
我仲有留低個邊屋企嘅電話number
不過無乜事又點解要聯絡佢地
加上我媽又唔鍾意佢地

突然真情流露

咁岩提起細佬妹 講下姐
好多年啦 乜感情都無啦

咁咪可以屌囉 大家一場兄妹

我屌你老竇呀

Gay？

有地鐵…

新界地方有地鐵ge咩

非基

其實我都覺得無必要
因為我平時撘火箭返工

返工返到痴左線

你讀space?

我平時返工整地鐵當佢火箭咁整
我平時返工撘火箭當佢地鐵咁撘

no，我讀bio

吓
我平都瞓係公司

當時自己報會考，比人呃咗話附加數學問題少過應用數學好多…
結果佢講嘅嘢係無錯 但係難到仆街

咁你老細有無陪你瞓？

我老細成日捉囡囡入房傾計
認真

經理先啱

咁你就唔應該阻你經理
乖乖地返屋企瞓啦

點解

你係度訓 你經理點同囡囡訓呀

都唔醒目嘅
抵你無得升職

不過你醒目都會係囡囡升先

Sbt

病完之後成個人冇曬元氣…

我都想病

小病是福

我覺得最好就直接病死

死咗乜都無…

做人咁柒辛苦

比上不足，比下有餘
過得去

又無女生活又唔係開心
係每個禮拜玩跆拳嗰兩個鍾開心下

墳仔係到無

你都撚咗個

做乜

本來諗住搵你幫手打9 10
但係維護緊
大細ac都要

聽朝同你打

我聽日夜晚再搵你聽朝醒唔到

好似差啲嘢咁

甲由so出事

冇茶到甲油喎

最怪係部長

整到電話好鬼熱

呢到我頂住 ,你走先
我幫你擋唔部長到好耐

你死喇，牙律份人好少氣

我都唔想
佢得一但髮型

放髮is ok

咁？

無啱啱咁恐怖先

我可唔可以加填巴做親友

溝唔到女就搞gay

溝唔到女唔搞基仲可以做乜

其實溝女好簡單…
有錢就得

有錢 無真愛
比
搞基 真愛

你點揀

我試過…搞gay唔啱我

你試過乜

乜都試過

你搞過基 背叛左天主
你會被貞德遺棄

你唔好掂我

邊位

狙擊手pad id係咩

頂唔頂到11號...

124432696
225705350

Added 今日終於抽到愛德

點解要抽
直接換啦

之前換左其他野冇晒

同埋有堆自用

一日幾個留言，推埋11月都仲得

依家一日三十個都唔知有無啦

墳

你幾點瞓 可能要聽朝先打到

你想我幾點瞓?
依家香港1245

邊有得我想 我而家去返工

咁我廳日8-9點會搵到你?
我聽日做廢人

揾到呀 你到時quote我啦

mugi有無抽

中左兩隻火魔女 一隻光魔女 我想要水阿屌！

我係Mugi屋企養嘅狗

我大ac一抽光魔女
細ac6抽暗魔靈央

雖然我都補左幾隻6星限洞 抽唔中最想要嗰隻

課金啦

冇錢！

唔會無嘅
係你課唔課嘅姐

唔係喎,好撚易中喎

我目標得水魔女！

我抽比你睇下好無?

前排冇玩 發覺墳巴好似del左我 留返個id俾我加 有時需要你carry

墳巴100石攞黎抽咩比較好

利申 個背包一堆垃圾 暗埃

sor 可能唔覺意del咗
174487745

加你做親友先

你有冇愛德？有就抽下神up/等刀劍

我會建議抽10石機

加咗應該唔會再del錯

無 all in十石機？

抽啦 睇下抽完換唔換到愛德

你frd list爆左好似

add多次睇下

做咩加唔到？

已經係friend

加左你親友

如何

有水魔女⋯ 值晒

都幾好喎

墳巴 我係唔係要換埋隻白盾番黎

又話無人回post

唔使住嘅 你夠怪砌佢個回隊咩

幾時打lv10

而家有

我都唔知 我個fd話隻白盾好撚勁 咁你會建議換咩

大隻佬宙斯

我都係換咗白盾 但係覺得普通啦 唔係勁到飛起嗰隻

開唔到房

本身有一隻 換多隻？ 收集多d意見先

換白盾攞埋套skin

我晏少少cap個背包比你睇先

33940017

無事嘅！

45889292

36607256

唉

無體了

火魔女可以點組

啱啱中咗木魔女

原來孔子係外國人

仲尼=Johnny

有冇體

等左你好耐

開咗未

48846401
進化了

你知唔知頭先好險

9用咩打好

嘩屌 正啦

換隊長嗰陣時
一切都係我計算之中

求撚其 用愛德試下

20592533

都係用d有加時嘅隊好d

加時???

冇覺醒呀 要用d隊長技有加秒數

月讀

穩龍有冇

天央雷神風神水木龍女
有無

呢隻已經係平民神寵
咁求其啦 你搭隻加時隊長啦

木龍女啦

me執執先

97756405

墳巴 建議換咩 同埋有冇咩隊我箱垃圾係玩到

真女/男人 是但 是但 是但 是但
打晒

真女人? 我宜家都係玩真男人隊 都係技術有待加強 想玩D比較容易

this

屌

倍數完全唔夠

打咗半個鐘都唔死我,以為得米啦
仆你個街連擊12萬

睇下信箱有冇收埋隻穩龍 之前派過三次

無
一係過咗期一係無打到

呢關冇覺醒好難打 要個隊本身高倍 又要加時

雷神風神天平得唔得
有秒大力我得呢啲

雷神有機

等我食完飯入去收佢皮

唔齊色呀

墳巴

睇你想打咩關 你d木怪好似幾好

牙曉就得 公平咩

82479254

我地係為你好

細ac無體力了

47081355

道中揾機會儲起愛德 打boss用

部長開後宮

唔記得要光心先有力

你知唔知頭先好險
雅典娜係要有光心先出到倍

諗住你會識開雅典娜變返d心出嚟

如果木隊係點砌
暫時想玩下水魔女 我見佢好似真係幾屈機 想睇下用現有資源可以點砌 又要靠墳巴了
墳巴轉頭睇下加唔加到fd 190866782

放住奧丁龍風神先
其他位係應該放d 6色洗版

有無人要我親友
有兩個名額

來吧

重有一個

使唔使推咁快 仲有11日

我都R個好友
123279570

呢個組合係玩木隊? 想問埋如果玩水魔女要點砌 墳b

難唔難搞?

唔算難
不過麻煩

有無廢人包

我得iPhone

聽日啦仲整理緊

前幾日睇 唔知得唔得
未得閒試 又midterm又assignment

Work
首先有Mac機
之後冇一個圖大細都有固定

無Mac 機

用Tg咪有囉…

我同牙律經常開心share
佢比吓我，我又比吓佢

+了

法國牙曉同部長成日都自私傾

玩水魔女啦
玩木隊嘅話 唔放六色陣 放有木嘅三色

睇下有咩洗版怪先

水魔女 小潘 風神 真女人 奧丁龍
搞掂

冇！
牙曉係基 我唔係

整就整身係大約80個
不過開唔到開發者啊ac出唔到ipa
等我再研究下

召集所有鍾意pad既面孔

我都鍾意k-on㗎

想問田井沙律係咪到

盡力了

佢去左上成班都係囡嘅日文堂

黎蛇

佢上水既話pm我

利根川好型

想問下風神同真女人要邊一款進化

• WhatsApp 貼圖

取得方法：前往 LIHKG「設定」>「取得 WhatsApp 貼圖」

一早換咗

我WhatsApp壞壞地 成日都收唔到message
所以唔搞咁多野了

電話都應該壞左 成年都無響過

明明係無人搵你
扮咩
死毒撚

哥布林樣 想唔毒都唔得啦

咪媾哥布林囉

換咗佢啦

上個月壞左
換左做7仔了

上個月換咁快又壞
你望吓部機背脊係唔係雪梨圖案

唔係掛 你咁講唔通真係電話無壞 原來我真係毒撚無人搵

你比電話我我日日搵你

半夜叫我起身痾尿

咁電話呢?

我地面交ok?

手交腳交呢

呀曉幫到你
我唔係gay

原來咁多人whatsapp壞

你又係？

做咩

係呀

我冇事喎

是咪你之前話要剝智慧牙

916了
點搞

係啊！

班毒撚係到扮野唔洗理

又迫害毒撚

Fun b

華龍同蟲龍依家邊到有得打

真係考起我 check下先

琴日搵左勁來都搵唔到
升唔到玩龍

咩色

我嘅顔色

呢隻？

11月上級 エルメ有晒 蟲龍同花龍都要5抽1

佢個地下城之前係咪要買嗰啲?

唔係啦 降臨嚟
之前我都唔記得打定幾隻 可以一齊刷下

等等,我執緊細ac愛德隊

而家有hey石 目標剩係得水花同暗蟲

我都係
大細ac都要升

咁你想自己同自己打 定係我同你打？

同一部電話可以自己同自己自閉?

recent app轉嚟轉去

都係唔好搞D咁嘅嘢
好似有啲伏

咁我同你打啦 最多打到之後換埋俾你

81861775

仲打唔打

89458483

起碼要打到一set

60093342
下一場去PAD post

唔痛
但係感覺幾恐怖

我愛黎明

部長:曉哥不要 曉哥

換白盾先

我細ac重未諗好換咩好

Fun b想打華龍同蟲龍可以搵me

最愛梓喵巴
隻辣殺kirara 有自選5星卷送 有得揀梓喵

隻game咁快頂唔順

唔似wo 點兔個活動仲可以全語音
唔通撈唔點盡地一搏

點免

點樣拎5星卷

佢會派

牙律今晚我地決一死戰

曉哥唔要 曉哥

黑走咗一球

差啲拿卡搞掂埋你

上半埸睇到好驚

雲迪克勁到

條後防真係靠佢
米拿

拿卡 仲有得追

和氣收埸

有冇人睇返覺得佢地好危險

芳文社係世界上最安全地方

哭求k-on 輕音少女 以及狼與辛香料 😭😭🙏🏻🙏🏻

Whatapp sticker

We都未有

睇吓今晚有冇時間整ipa
今晚整唔切就要等囉飛日本返嚟

執到隻50円愛生

要唔要多件行李？

去程可以，回程甜位

又打錯字

去程可以，回程無位

好想去聽佢live

留返個位